[中英文宣] 香港警察向老人院及民居射催淚彈

元朗突發，話畀你屋企嘅老人家知警察意圖謀殺呀婆

求更多文宣

Up

幫手推有用post

推

Push

有片

推啊 唔好俾狗大事化小

push

同你身邊嘅長者講！

pish

又送子彈

save 低區選嗰日比班掌心雷睇

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

老人院院友家屬一定要向警方追究

英文直投寫
Hong Kong Police shot tear gas into elderly homes

夠客觀
點知佢係專登定唔小心

有片上片
冇片文宣
大力推

摊

第一次整，快啲傳啊！！

長者圖來了

pishh

最緊要俾廢老睇

警察謀殺呀婆

重點係evil

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推
需要更多英文文宣
貼開嗰頭有外籍人士

推
保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

民制聯支持警察放彈

分分鐘會有火災WO
班龜咁玩法 當自己打緊仗?

Tbb 提都冇提過

垃撚圾到

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

大家記得唔好入村啊

長輩圖2

*nursing homes

黑警謀殺老人同民居 推上國際新聞

推爆佢

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

pish!!!畀呀婆知!!

廣傳俾你身邊既長者

推！

警察已失控

屌，完全係戰爭罪行

Po 上 Twitter

請分享給家中長者

黑警幾時仆街死

用力推

痴線 室內食真係分分鐘死得人架

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

己推上reddit, 請各位幫推

射到人地窗口，on9

林奠連半隻腳踩左入棺材既啊伯啊婆都唔放過
惡魔 無人性 畜牲都不如

必推

催淚彈可以射上幾層樓高嘅西鐵路軌,即係夠威力射到樓上老人院. 今次好彩冇直接射入院舍,否則後果不甚設想

推呀

有冇人幫手改或send俾外媒

For international media:

Hong Kong Police fire tear gas at residential areas, including aged care center

Today in Yuen Long, Hong Kong Police Force thrown tear gas into residential areas during the peaceful protest, and particularly at an aged care center within the area named Hong Tak Institution of Old Age (康德護老院), which is registered as a Residential Care Home for the Elderly (RCHE) under the Social Welfare Department (SWD) with some 209 residents inside the aged care center. ()

There were previous cases of death caused by tear gas. Recently in 2015, Abdulaziz Al-Saeed died at his home in Bilad Al-Qadeem due to tear gas inhalation. (). This reminds us once again the danger of overusing tear gas as so-called riot control agents.

The use of tear gas falls under guidance from the United Nations 1990 Basic Principles on the Use of Force and Firearms by Law Enforcement Officials (BPUFF) that offer guidelines for policing with riot control. BPUFF provides that the ‘development and deployment of non-lethal incapacitating weapons should be carefully evaluated in order to minimize the risk of endangering uninvolved persons’ and that ‘the use of such weapons should be carefully controlled’ (Principle 3).

Video links:

震驚呀婆!!!

正! 推!

黑警殺人世界第一

香港人日程表提醒事項
727 元朗實時更新地圖

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有冇人幫手send俾外媒

For international media:

Hong Kong Police fire tear gas at residential areas, including aged care center

Today in Yuen Long, Hong Kong Police Force thrown tear gas into residential areas during the peaceful protest, and particularly at an aged care center within the area named Hong Tak Institution of Old Age (康德護老院), which is registered as a Residential Care Home for the Elderly (RCHE) under the Social Welfare Department (SWD) with some 209 residents inside the aged care center. ()

There were previous cases of death caused by tear gas. Recently in 2015, Abdulaziz Al-Saeed died at his home in Bilad Al-Qadeem due to tear gas inhalation. (). This reminds us once again the danger of overusing tear gas as so-called riot control agents.

The use of tear gas falls under guidance from the United Nations 1990 Basic Principles on the Use of Force and Firearms by Law Enforcement Officials (BPUFF) that offer guidelines for policing with riot control. BPUFF provides that the ‘development and deployment of non-lethal incapacitating weapons should be carefully evaluated in order to minimize the risk of endangering uninvolved persons’ and that ‘the use of such weapons should be carefully controlled’ (Principle 3).

Video links:

有冇人幫手send俾外媒

啲貓狗都中哂煙呀
屌你老母黑警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

今次你仲唔仆街

為左資訊準確性 想提醒大家盛發老人院已經吾存在

Into